［突發］有人幫政府廣告首歌填左詞！唔係唔整個大合唱呀？

日日電視電台都播政府廣告，想抹黑成場運動。日日幫市民洗腦，令大眾以為搞亂香港既人係示威者。成個廣告和諧到不得之了，正正因為大部分人都係想安定、繁榮。

但係、但係，冇講到最重要既法治己經比政府搞到蕩然無存。

想spin走個活動焦點？冇噤易！

有巴絲填曬成首詞！我地就來個反洗腦！！次次shopping都來個大合唱！！玩撚殘個政府廣告。次次播出街，市民個腦都只會loop首詞。

歌詞

熒幕蓋字：林鄭摧毀 這個家
高登音樂台台徽
高登音樂台茶水部

編曲 : 法印
唱 : 漏奶 x 11
詞 : TC_

香港變 高官變 民調低企盡頭
暴政中 政府出晒醜
Seven到怕你嬲 拖到最後
廢話多 我已經聽夠

強權下 無內疚 狗官林鄭要走
抵抗黑警 查濫權暴
回應 未能合意 諮詢完仍照舊
包庇鄉黑 仲要偏幫建制

男旁白︰呢個屋企，已經俾政府摧毀，
多年來香港人辛苦建立嘅法治社會，
林鄭摧毀……呢個家！

下次唱完《願榮光歸香港》，再唱埋呢首《林鄭摧毀 這個家》先好走呀！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

1/10

2/10

3/10

4/10

舊登就舊登 咩有人

不了 不幫人抬橋

Push

幾多歲呀你

首歌係高登班人作，有咩問題？

又可以整殘政府個廣告。

說好的多元化攻勢

push

好難聽

5/10

6/10

7/10

8/10

好有殺傷力

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

播埋啲低下階層
播你司局長豪宅先得架嘛

9/10

10/10

好撚正撐反洗腦，要佢撤回廣告

d歌詞好正 句句插到應一應

睇TVB果班咪成日聽到，要離開同溫層呀

9.28 夜晚七點 添馬
9.29 下晝三點 SOGO
10.1 下晝兩點 維園

【罷食TVB廣告客戶】
召喚鍵盤戰士，撳入KFC Facebook Page洗嬲

呢招叫草船借箭

咁就要落力推

香港變 高官變 民調低企盡頭

暴政中 政府出晒醜

Seven到怕你嬲 拖到最後

廢話多 我已經聽夠

強權下 無內疚 狗官林鄭要走

私怨大過天 凡是高登的 我們必不支持
正如台灣都唔會幫中共一樣
請此post沉
唔好裡通外敵呀

同意 成班垃圾

香港就來陸沈呀！
私怨大過天
呢家有橋就用

多元化抗爭先會有新鮮感。以保持抗爭熱度。

抵抗黑警 查濫權暴

我而家先知連登仔憎高登多過淋病 我係咪返咗去六月前

又話唔要大台
首詞高登作又唔撚得
比連登囉曬光環好唔好？

Idea唔錯。勿因人廢言。

回應 未能合意 諮詢完仍照舊

9.28 夜晚七點 添馬
9.29 下晝三點 SOGO
10.1 下晝兩點 維園

【罷買TVB廣告客戶】
召喚鍵盤戰士，撳入Sagami Hong Kong Facebook Page洗嬲

包庇鄉黑 仲要偏幫建制

Agger

或者我地可以改一隻粒字
然後成個mv重製
總之唔好益人
咁會唔會好啲？

隻歌係人地改既咪credits 返比高登，香港都未贏就想內部分裂？

咁快唔記得613事件
高登根本唔配得到任何榮耀
難聽講句高登就係網絡版土共

咁而家的確係人地作出黎，做乜要去偷人野
一係你作過d詞

Sor,我真心唔知613咩事，可唔可以講下

「Seven到怕你嬲 拖到最後」 呢句要改一改

唔改既話，我feel倒唱到呢句會好細聲，成個畫面會好柒

收皮啦藍絲店暨TVB打手，你日撚日睇TVB睇到癌上腦就唔好出嚟分化啦

推正經po啦 首歌fb share啦

有冇高手諗倒點改呢句
「Seven到怕你嬲 拖到最後」

推3/10

希望高手在民間

忘記咗「不分化」？
我哋無本錢分化㗎喇，兄弟爬山

Pish

是的「兄弟爬山，各自努力」

兄弟唔係指連登兄弟

係指全世界中，為整個運動出過力的弟兄姊妹

應該瘋狂推廣 播到見到cctvb播個廣告時諗起啲歌詞

求民間高手改詞

大陸人成日蛇王偷懶，做嘢求L奇。

高汁到

收皮喇 又係你條五毛
高登以前大把改歌出哂名
返去刨熟網典先好學人上嚟

冷處理政府廣告 包含音樂旋律

pish
香港加油

咪係 咪撚自動幫佢宣傳
就成日spin去乜撚同溫層
咪撚幫手spread 唔等於 唔知對家做緊乜

個廣告日日係電視播出街。唔係你唔睇就係冷處理

推

其實唔使加歌詞，本身條片都拍到香港人好撚享受做奴隸咁樣

核突支那style 都好高views

呢個melody真係好煩, 仲要好長, 好多台都播

其實有冇可能推十月一日大遊行時，
全香港幾百萬人同一時間一齊唱《願榮光》？
再唱埋呢首廣告歌？

幫忙支持下：

一齊推

1/5

2/5

改歌改得好！支持樓主…

推呀

幫推
覺得填得唔錯

呢個Post咩事 咁多私怨撚
連搶人credit都講得出口

舊登好波

唔順口 紅唔起

如果入到屋，廣告一播就諗起

講起呢個廣告就火滾，林鄭條撚樣明明當普通市民同低下階層無到，但一搏同情時就擺哂d掃街、街市既勞動階層上枱，虛偽到令人憤怒，呢個政府無得救

做得好

我只睇31，77，99台都成日聽到此垃圾廣告歌

個腦有時不自覺哼出嚟

本身首歌既旋律己經好柒，填倒詞己經好好

有冇高手諗倒點改呢句
「Seven到怕你嬲 拖到最後」

1/10

有冇高手諗倒點改呢句
「Seven到怕你嬲 拖到最後」

2/10

有冇高手諗倒點改呢句
「Seven到怕你嬲 拖到最後」

3/10

有冇高手諗倒點改呢句
「Seven到怕你嬲 拖到最後」

4/10

有冇高手諗倒點改呢句
「Seven到怕你嬲 拖到最後」

5/10

有冇高手諗倒點改呢句
「Seven到怕你嬲 拖到最後」

6/10

有冇高手諗倒點改呢句
「Seven到怕你嬲 拖到最後」

7/10

有冇高手諗倒點改呢句
「Seven到怕你嬲 拖到最後」

8/10

有冇高手諗倒點改呢句
「Seven到怕你嬲 拖到最後」

9/10

有冇高手諗倒點改呢句
「Seven到怕你嬲 拖到最後」

10/19

推1/5

推2/5

推3/5

推4/5

推5/5

G持 私怨撚唔好癲唔該

又改得唔錯

正

pish

笑死

話時話呢隻melody同之前三菱電機個廣告好似樣第一下fake咗

唱個個唱得正經好聽啲 應該多啲人唱

作得好好
可以反洗腦

借花敬佛

推推推！！！

等咗好耐終於有

睇到留言話咩 唔好益人睇到眼都突
Idea同改詞都係人哋嘅 咩叫唔好益人
又話兄弟爬山
係對運動有幫助嘅就緊喺推

推到有大合唱
1/5

推到有大合唱
2/5

推到有大合唱
3/5

推到有大合唱

4/5

推到有大合唱

5/5

P牌推

tui

人哋嘅詞
人哋未話改就唔好改住啦

香港加油
pish
__________________________________
be water 一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推到有大合唱

玩撚殘個廣告
廣告一播，市民個腦就要loop段歌詞

1:5

推到有大合唱

玩撚殘個廣告
廣告一播，市民個腦就要loop段歌詞
2/5

推到有大合唱

玩撚殘個廣告
廣告一播，市民個腦就要loop段歌詞

3/5

推到有大合唱

玩撚殘個廣告
廣告一播，市民個腦就要loop段歌詞

4/5

推到有大合唱

玩撚殘個廣告
廣告一播，市民個腦就要loop段歌詞

5/5

要有幾傻鳩先會留係高登

推到有大合唱

玩撚殘個廣告
廣告一播，市民個腦就要loop段歌詞
1/5

推到有大合唱

玩撚殘個廣告
廣告一播，市民個腦就要loop段歌詞
3/5

推到有大合唱

玩撚殘個廣告
廣告一播，市民個腦就要loop段歌詞
4/5

推到有大合唱

玩撚殘個廣告
廣告一播，市民個腦就要loop段歌詞
5/5

紅底高登？
不了

成條片係咁叫人返工做奴隸 一啲生活片段都無
無生活 無天倫之樂嘅家不要也罷

721 831

個bgm認真好聽
畀港共賣廣告真係哂野

推！

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

玩殘政府廣告

一定要令首詞入屋上腦

1/5

玩殘政府廣告

一定要令首詞入屋上腦

2/5

玩殘政府廣告

一定要令首詞入屋上腦

3/5

玩殘政府廣告

一定要令首詞入屋上腦

4/5

玩殘政府廣告

一定要令首詞入屋上腦

5/5

漏奶x11

呢個時候仲分連登高登係咪覺得而家我地仲有本錢分裂？

痴撚線！
係神曲！！

向隔離登致敬！

香討 BK 兩登 雖然有時唔啱牙，不過都係一家人啊！
我都都係香港人！

有班私怨大過天
呢家係要共同對抗呢個港共政府

求大家暫時忘記之前既過節

有意思

唱人地隻歌做乜

唱「呀～～～～～～死黑警」好過

唱「林鄭摧毁這個家」起碼可以玩殘個廣告。

唱完「死黑警」，之後呢？

仲係道攪私怨,好撚有本錢咩陷家剷

人地人地，呢家連登係大台咩？

玩殘政府廣告

一定要令首詞入屋上腦
1/5

玩殘政府廣告

一定要令首詞入屋上腦
2/5

玩殘政府廣告

一定要令首詞入屋上腦
3/5

玩殘政府廣告

一定要令首詞入屋上腦
4/5

玩殘政府廣告

一定要令首詞入屋上腦
5/5

不是高手但想挑戰一下的人經過：
「大眾發晒嬲 拖到最後」 如何

呢個好

pish
要唱到大家一聽到bgm 腦內就會自動出呢堆詞

well played

大眾發晒嬲 拖到最後

高招 唱爆

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

第二段寫得唔錯
但係第一段可改善 寫得太空泛
最好改改佢

真sick 香港依個家

分化五毛發現

求各位文宣巴絲幫幫手

將首歌詞帶入屋

1/5

求各位文宣巴絲幫幫手

將首歌詞帶入屋

2/5

求各位文宣巴絲幫幫手

將首歌詞帶入屋

3/5

求各位文宣巴絲幫幫手

將首歌詞帶入屋

4/5

求各位文宣巴絲幫幫手

將首歌詞帶入屋

5/5

我成個腦都係又唔做野又唔讀書呀我屌你洗唔走

爭緊句有sound bit 嘅歌詞，
意念新穎，99分

好撚柒呀
個奴隸廣告已經做得衰過人
依家仲要比位巴絲入
摺撚左佢啦垃圾政苦

between填詞填得好好

早幾日聽到想打爆部電視
即刻send信去投訴

做咩要幫哩首歌上位，你唔提都無乜人理個垃圾廣告，我地專心返願榮光歸香港仲好啦，啲歌詞又7又有粗口。

高汁 推10個
1/10

高汁 推10個
2/10

高汁 推10個
3/10

高汁 推10個
4/10

高汁 推10個
5/10

日日電視係噤loop個廣告。你唔理姐，大把人唔知不覺比個廣告洗腦。

我地係要spin爛個政府廣告。首詞有用就推，我理得你連登高登定香討既兄弟填。

你覺得首詞有改善空間既，就一齊諗下點改啦，唔好係度橋埋雙手。

高汁 推10個
6/10

微執了一下第一段，看看這樣會否好一點：

香港變 高官變 無視民間訴求
暴政中 政府出晒醜
大眾發晒嬲 反應照舊
廢話多 我已經聽夠

高汁 推10個
7/10

高汁 推10個
8/10

高汁 推10個
9/10

高汁 推10個
10/10

good job

高汁 推

你覺得多人認同未出商場唱
旋律又長又悶 加油呀 個post開左咁多日 推到出街未？

支持反洗腦

反洗腦！！！

正呀

高汁

好高汁呀！推推推

大眾發晒嬲 反應照舊
用呢句好過原句

lmlm

we disconnect

條片咁曲你地睇唔到？冇警察社會就咁和平啊

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

幾好玩，試下唱

頂 好正
一啲違和感都冇
首歌真係好洗腦
有時唔小心聽到之後個腦全日喺度loop
而家改左詞可以日日唱yeah

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

值得推

推呀屌